香港交易

做左20年人，已經搭過無數咁多次公共交通工具。
無論地鐵巴士小巴的士都好，大部分司機都唔撚識揸車，成鳩日chok下chok下，同埋唔識踩brake,一收車就成架車衝前 屌你老母
好心整個駕駛改進班強制佢地上啦
逼佢地上改進班
揸車你識條春咩

通